點解可以笑的話不會哭

如題

😂

問過幾次呀你

Hi

好撚好玩啊